[
    {
        "randomId": 294
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Umwijima n'urumuri",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Ibiboga byagaze",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Imyuko yo kwa Mahanga iruka umuriro",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Imbunda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Isekuru",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    }
]